東京有咩必去景點

淨係同朋友去過大阪 未去過東京 有諗過自己一條友黎緊暑假去東京行下 求介紹景點

東京鐵塔

真心去東京鐵塔一定好過晴空塔

比伯母抖下啦google都唔識

貫新幹線車飛 , 去大阪飛田新地

買

Bookmark左先 thanks

[一條友] 去東京完全冇plan!!

唔識呀，照copy去一次囉

點解咁講？巴打去過？

其實主要係想問下去過既人既意見 因為太多景點 好難選擇

但想留係東京 大阪遲啲會再去

咁網上介紹個啲人咪自己去過囉
呢度咁多人每人講一個你一樣難選擇

應該都可以參考下既 另一個考慮係因為未試過自己去旅行 有啲淆

好啦多謝意見 可能遲啲plan完上黎問下

吉原

架妹真心正

睇富士山

去青森同指宿

鐮倉，江之島一日遊

貴一貴都要試下，王帝級享受

利申: 去完無耐

包膠

夜晚我返屋企睇下搵唔搵得返以前巴打既鐮倉，江之島一日遊攻略